text_question_data_1 = {
    "quiz_type": "text",
    "question": "Здорово! А теперь попробуй найти в каталоге книгу под названием 'Как работает экономика: что Rolling "
                "Stones, Гарри Поттер и большой спорт могут рассказать о свободном рынке' Тебе нужно запомнить (или "
                "записать) полочный индекс этой книги из каталога и найти её на полке! ОЧЕНЬ ВАЖНО! Не выходи из "
                "игры, пока не найдёшь книгу! Как только книга будет найдена - открой тринадцатую главу книги, "
                "прочитай её название и ответь на вопрос: кого не стоит списывать со счетов?",
    "right_answer_reply": "Отлично!",
    "wrong_answer_reply": "Попробуй еще раз!",
    "right_answers": ["Бросивших учебу разносчиков прессы"],
    "points": 30
}
qr_question_data_1 = {
    "quiz_type": "qr",
    "question": "С каталогом можно поработать за одним из компьютеров в читальном зале. Найди его (рядом с ним есть "
                "соответствующая табличка) и отсканируй код рядом с экраном компьютера! Отправь фотографию с кодом в "
                "этот чат!",
    "right_answer_reply": "Отлично! Правильный ответ.",
    "wrong_answer_reply": "Попробуй еще раз!",
    "qr_text": "71795929",
    "points": 30
}
choose_question_data_1 = {
    "quiz_type": "choose",
    "question": "Начнём с того, что никогда не выходит из моды - печатных книг! Где их лучше искать?",
    "right_answer_reply": "Отлично! Это правильный ответ!",
    "wrong_answer_reply": "К сожалению, ответ неверный.",
    "right_answers": ["В каталоге печатных изданий"],
    "wrong_answers": ["В Publication finder"],
    "points": 30
}
choose_question_data_2 = {
    "quiz_type": "choose",
    "question": "А вот куда теперь положить книгу?..",
    "right_answer_reply": "Супер! Все правильно!",
    "wrong_answer_reply": "Попробуй еще раз!",
    "right_answers": ["Положить в оранжевую коробку"],
    "wrong_answers": ["Поставить обратно на полку", "Отдать библиотекарю"],
    "points": 30
}
statistic_question_data_1 = {
    "quiz_type": "statistic",
    "question": "А теперь небольшая передышка перед следующим вопросом. Подсказка - он будет связан с темой этого "
                "опроса! В каком корпусе ты учишься постоянно и/или большую часть времени? Выбери один корпус из "
                "предложенных или, если его нет в списке, выбери 'Другой вариант ответа'.",
    "answer_reply": "Да, действительно, Вышка, как поется о ней в песне 'Растолстела' (послушай!), растянута почти по "
                    "всей Москве.",
    "answers": ["На Басманной, корпус А", "На Басманной, корпус B", "На Малой Пионерской", "На Мясницкой",
                "На Покровском "
                "бульваре",
                "На Таллинской", "На Шаболовке", "Другой вариант ответа"],
    "points": 0
}
choose_question_data_3 = {
    "quiz_type": "choose",
    "question": "Как ты думаешь, где еще есть библиотеки, кроме Покровки?",
    "right_answer_reply": "Продолжим! Ведь это был правильный ответ!",
    "wrong_answer_reply": "Попробуй еще раз!",
    "right_answers": ["На Малой Пионерской, Мясницкой, на Старой Басманной (A) и (B), Таллинской и на Шаболовке"],
    "wrong_answers": ["На Малой Пионерской, Мясницкой и на Старой Басманной (A)", "На Малой Пионерской, Мясницкой и на Старой Басманной (A) и (B)"],
    "points": 40
}
qr_question_data_2 = {
    "quiz_type": "qr",
    "question": "Кроме печатных книг у нас есть и электронные, но потрогать вы их не сможете. Зато некоторые можно "
                "послушать! Как их найти? Для начала найди и отсканируй код на компьютере на четвертом этаже! Код "
                "будет рядом с экраном. Отправь фотографию с кодом в "
                "этот чат!",
    "right_answer_reply": "Отлично! Правильный ответ! Помнишь бумажную книгу, которую надо было найти в начале игры? "
                          "Давай посмотрим, что у нас есть еще "
                "по теме известных вселенных!",
    "wrong_answer_reply": "Попробуй еще раз1",
    "qr_text": "75188275",
    "points": 10
}
choose_question_data_4 = {
    "quiz_type": "choose",
    "question": " Зайди во вкладку Publication Founder с главной страницы сайта "
                "Библиотеки и набери в строке поиска название The Lord of Rings and Philosophy: One Book to Rule Them "
                "All. Название базы данных - это самая последняя строчка! В какой базе данных доступна эта книга?",
    "right_answer_reply": "Отлично, ответ найден!",
    "wrong_answer_reply": "Попробуй еще раз!",
    "right_answers": ["ProQuest"],
    "wrong_answers": ["EBSCO eBooks", "Elsevier Books"],
    "points": 40
}
choose_question_data_5 = {
    "quiz_type": "choose",
    "question": "Как ты думаешь, сколько всего у нас доступно платформ?",
    "right_answer_reply": "Отлично, ответ найден!",
    "wrong_answer_reply": "Попробуй еще раз!",
    "right_answers": ["57"],
    "wrong_answers": ["100 000", "2"],
    "points": 20
}
statistic_question_data_2 = {
    "quiz_type": "statistic",
    "question": "Правильный ответ - 57, но у нас регулярно появляются новые пробные периоды от самых разных платформ. "
                "Где же узнавать о них? Библиотека есть в VK и Telegram. А какой соцсетью/ресурсом ты пользуешься?",
    "answer_reply": "А еще у нас есть не только книги, но и журналы... Журналы!",
    "answers": ["VK", "Telegram", "Другое", "Не сижу в соцсетях и вам не советую"],
    "points": 0
}
text_question_data_2 = {
    "quiz_type": "text",
    "question": "Кстати, на последнем (и самом красивом) этаже библиотеки хранятся печатные журналы для любителей "
                "всего аналогового и лампового. Попробуй найти на четвертом этаже последний номер журнала "
                "'Журналист'. И набери его номер! Если будет сложно - обратись к библиотекарям.",
    "right_answer_reply": "Отлично!",
    "wrong_answer_reply": "Попробуй еще раз!",
    "right_answers": [],
    "points": 30
}
choose_question_data_6 = {
    "quiz_type": "choose",
    "question": "А что еще можно сделать, если журнал или книга никак не находятся ни в печатном, ни  цифровом "
                "варианте, а библиотекаря рядом нет? Подсказка: только ОДИН ответ ниже НЕПРАВИЛЬНЫЙ.",
    "right_answer_reply": "Варианты всегда есть, главное, не отчаиваться! А это был очередной правильный ответ!",
    "wrong_answer_reply": "Попробуй еще раз!",
    "right_answers": ["Позвонить на горячую линию","Задать вопрос на сайте","Написать нам в социальных сетях"],
    "wrong_answers": ["Отчаяться?..."],
    "points": 20
}
choose_question_data_7 = {
    "quiz_type": "choose",
    "question": "Теперь ты знаешь все о Библиотеке и можешь позвать друзей, чтобы вместе сделать проект! Кстати, "
                "где вам лучше расположиться?",
    "right_answer_reply": "И ты почти у цели! Правильных ответов все больше!",
    "wrong_answer_reply": "Попробуй еще раз!",
    "right_answers": ["На шумном втором этаже (работает 24/7)"],
    "wrong_answers": ["Где угодно!","На третьем этаже"],
    "points": 10
}
text_question_data_3 = {
    "quiz_type": "text",
    "question": "Реши анаграмму ниже. назови библиотекарю получившуюся фразу и получи VIP-абонемент на 2 недели. С "
                "ним можно взять ЛЮБУЮ книгу! ПЕРВТИ ТО НРЫОВО",
    "right_answer_reply": "Абонемент твой!",
    "wrong_answer_reply": "Попробуй еще раз!",
    "right_answers": ["Привет от вороны"],
    "points": 30
}